VANS DQ設計 建議行動

既然Vans 將設計DQ令大家不滿
見到好多人都掉落垃圾桶
好似無乜影響力
最多Vans 個FB page多咗人屌佢地
最多都係煩住點拆彈同覆FB

除咗罷買應該仲有好多方法以示不滿

唔建議裝修
商家佬都係以商業考量嘅角度啫
但係佢地假民主就要付上代價

e.g.
將自己對Vans 掉哂去同一個地方（維園？）
香港咁多人著Vans 有啲仲要唔止一對
下次行過路過就放底係到？

好處
1.畫面好睇，一定製造到迴響
2.令藍底紅底嘅商家知道，撐警/撐共/etc會有代價
3.我地除咗對爛鬼vans之外無代價，唔會拎住對Vans 都俾人要拉要鎖
4.門檻：有對vans 就做到
5.唔需要暴力
6. 俾全世界都睇到Vans 係對民主自由卻步

比起大家自己掉落垃圾桶應該更加有用？ 更加有影響力

利申：場fifa 我踢開前鋒，但係足總球證睇得好實俾人換咗落場

既然對家較咗全面進攻
我地咪拍大巴全面防守

硬碰硬無意思
賠了夫人又折兵
日日大批人被紅牌=踢到下半場得翻中後防

既然全面進攻突破唔到對家龍門甚至中場都過唔到
試下係後邊搓住先等大家條氣回好再突破

自推十連先
如果唔同意 不妨提出下意見
淨係想場Fifa 贏
四個字
殊途同歸

推

推
第一次開post
唔好屌

5

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推到有人覆會唔會俾人屌

推多幾下

好似太早冇人
晏啲再推

求下大家
唔係譴責完就算
FB IG SNAPCHAT TELEGRAM 屌完
Vans 除咗關公之外無影響㗎喇
罷買係基本

遠比拆鋪好嘅方法
呢個方法幾好

唔會令人覺得順我者昌 逆我者亡
不過如果真係做 燒埋啲鞋唔好益人

唔買咪算 反正又唔係靚又唔係必要
個底又硬 根本係Converse之流
唔明點解2019年仲有人著d咁閪既所謂滑板鞋

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

幫下手推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

你想用核彈炸死Vans 係唔使燒佢鋪唔使幫佢裝修

點先推到上熱門

整個 burn vans challenge ?